Phân công:
	+ Hiếu: Màn hình Sửa chi tiết xe
	+ Huy: Màn hình thuê xe
	+ Kiên: Màn hình thêm xe
	+ Thắng: Màn hình trang chủ
	+ Đức: Màn hình form thêm bãi xe
	+ Linh: Màn hình quản lý bãi xe, Form tính tiền đặt cọc, Form tính chi phí thuê xe thay đổi.
	+ An: Màn hình trả xe